（你問我答）好多樹葉 砌一幅畫

隔左一年再開post 依舊仲做緊藝術
今次分享都係樹葉砌畫

timelapse過程 其實我覺得呢個過程都幾特別

其次係其實砌完第一次樹葉作品後
發覺其實樹葉係會因日照曬而由綠變黃 黃變白

作品完成第一日

五日後

十日後

我知一定好多人會問保存問題
樹葉會變色
而會否腐爛方面 第一幅作品至今近近兩年 仍然保存良好 無任何腐爛跡象
不過如果有巴打有唔同建議 隨便提出

另外 如果有巴打係任何方面諗到cross over 或合作/野玩
可以ig inbox我

最後如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page
支持下小弟
ig : gllh_art ()
fb page : Giraffe leung lok hei ()

易唔易燃?

冇用火燒過 亦冇曾經起過火
巴打有用火玩 既諗頭？

但我諗得番啲葉脈纖維 應該唔易燃

見你講保存
諗到全部都係葉
風高物燥會唔會好易著火

總共用左幾耐時間？

邊幅幾多時間?

好撚勁

痴撚線

今次po呢幅

有兩幅wo
鐘樓大約3-4星期到

推推

見你用過毫子做
可唔可以share 下

3至4星期最主要都係等佢乾?
個流程大概係點?

3-4星期係拼砌好 另外要多時間曬太陽 日子長短視乎作品狀態
一開始收集 然後煲（除葉綠素）
每塊擦 然後等朝
最後砌

呢幅作品係用兩毫子砌魚蝦蟹
不過想係呢個post主要講樹葉
多謝巴打咁都記得

好得閒？

點解當初有咁既念頭

好直接 想做藝術
但又唔想淨係紙筆
同當然自覺紙筆畫畫技巧唔夠獨特
所以 想試下唔想物料畫畫
其實樹葉之前 亦試左唔少其他野
之後 亦keep住有試